黑吃黑 用bot舉報班bot

煩撚到呢 忍左好耐 頂唔緊